唔想再見到有手足被自殺

你可以話我冷氣軍師,以下係我諗到d戰略 唔該屌得細力d

1. 以後係警察宿舍樓下行街，睇下佢地仲敢唔敢放催淚彈

2. 玩快閃，不要死守。一舉旗即走，唔好再送頭。

3. 每日返學都扔野落去阻路，幾分鐘後入返學校上堂。

4.接黑警收工，等佢地知道無gear係一條廢鳩，玩快閃又捉唔到人，造成極大心理壓力。

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）